未訓嘅咪入嚟傾下計囉（308）

蛋蛋世界第二

我今次好快手

有人愛我嗎

叻

梳 原來你都開左

第一在哪

等秘書為你報告聽日既行程啦
你聽日既行程係全日同我傾計
可以嗎

冇所謂 媽媽係大佬

埋仔

落在那不愛我的臭男人身上

我都好快

維尼好勁

得咁少嘢做

食花生湯圓要加薑汁！

帝姐靜靜地mon實我地一舉一動

德仔

楚樓豬好勁

我

唔好做壞事

做咩

真

唔好睇小 Kam野辛苦野黎架

小妹黎M了....

Kam呢隻字真係好Kam

你好耐無係到覆我

要小心言行了

聽聞黎m會傳染 所以我都黎緊了

我會好開心

大師 有咩詞語可以代替

我都覺

咁鬼好人 獎你食芒西

唉也

我小氣過樓豬架

頂 笑左出聲

你好叻

咁我靜靜地退下了

今日我都嚟

麻煩野？ Kam好核突

書記你都好盡責加你人工！

記錄左了

最叻

帝姐既唔洗記我大佬黎

維尼你太bad 曱

我就快餓死媽媽遲到

書記會抄唔切人名架喎 做死佢咩

失敬失敬

唔好笑 我好認真既

我唔bad得我保護你你記唔記得

你以後識做啦

食住等

楚姐好麻煩野好柒

叫書記寫一次你個名去影印就得

收到咁我走先
唔做第二

夠鐘收工

食緊了佢岩岩先到

帝真係好醒

有野食唔嬲了

我......記得 抱抱

有半本都係我另一半係浮

有野食就開心

我以為是冠軍？

帶我去蒲未

死開

但蛋蛋最好的

和好

約我

Diu 以前*

你應該有三分二

支持

食唔落

聽日再見

@餃姐

無下次了

咁大獲 我幾時咁罪大惡極我都唔知架

快啲好返個list等緊係

推到餃姐睇到

我24小時on call的

你*

收到風你成日恰樓豬

我成日訓教食屎狗

乞

餃姐可能靜靜地Mon緊

有事call你

係咪真

嘩嘩嘩
今日真係好大風啊
大家記得著夠衫

楚楚開post
放低粒正皮先！

提我屙夜尿

我見到負皮升左一喎

今日好熱

帝：火都黎

我正皮左架

係囉可

諗下次食咩

又mon

我愛餅餅！

食野先了

我都愛你！

Hi

呢啲唔係秘書做㗎咩

雞翼 蕃茄炒蛋

土仔

My friend Eddie is an aquarius while his girlfriend is a scorpio. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in the resits so the government refused to grant a student visa to him again. He ended up working as a security guard in a residential building whose salary is twelve thousand dollars a month. The Japanese government granted his great grandfather asylum during the First World War. In addition, his cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted, they would be jailed for three years for robbery. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents have agreed to stand bail for him who is then remanded on bail of eighty eight thousand dollars while Jerry is remanded in custody for three weeks. The Japanese government has awarded my friend Joe a two hundred thousand dollar study grant to study biotechnology at Tokyo University. Joe loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the cage and the ring at university.

花花

Doing what

統一回覆:
I luv u 3000

睇YouTube do homework

係

一定冇事的

幾時交

禮拜五

我都係喎。。

讀緊咩

5自爆了。。

仲以為格離post做咩無人上水

可以小心d的。。

假期？

唔食得野啦太夜啦 要忍住 聽日先食

但係我打算十點先食野喎

先九點

I told Eddie who's an aquarius that his maid has been stealing money from him. After an investigation he said "She's been stealing money. I'll grant you that." Eddie said his best friend Judy was coming to Hong Kong so he would have him over for a few nights. I said "having him around for a few nights is fair enough but you should let your family know before having him over." My brother too said "I grant that it's very kind of you to have her around but you should let your family know beforehand"
One of my friends said he got a front row ticket for the NBA All-star game which was very hard to buy. I said "fair enough. It was hard to buy a front row ticket but you should ask your boss if you could get a couple days off as you'll need to fly to the united states for it." He was too excited. The contract will grant you access to the swimming pool as well as the gym.

想放負

出黎同我飲酒

請

飲酒未

咁真係幾可憐

太夜食嘢有咩壞處？

邊日

想問

罷喇罷爸霸

我都想知唔係好知係咩環境

要減肥

睇緊整野食既youtube

我成日11,2點食

食雪糕先

咁我咁似既

Annie定Bob？

咁咪仲餓

我愛你

早抖

Good night good luck

統一回覆:
luv 曬你地
大家早抖

Love you too

咩料，電油唔係用水救用咩救，ＣＡＴ５都係用水救啦

愛傳遍天
早抖

奇

Kekekekeke

邊

so chur lmao

KPOP?

今晚係咪應該早訓

有

Who

我係有人

媾到人未

Nobody want to die too fast

死

無心笑

沒有人

點fail法

sorry好想用呢個sticker

剛到屋企

搶1

keke

奇仔叻

第二日要番早 我想睇doctor sleep

好撚攰

土仔唔係約左人睇咩

嗰個取消咗

有咩方法可以極快沖完涼 好攰

ching

咁早

Wow!

wow乜膠

稀客

喺咩，有時有睇不過冇心情回

我未死

唔話你知

跳舞？

緊係稀到傻喎
偷偷地mon

收到

靜靜雞

心情好差 訓唔到

師傅

Some people want diamond rings
Some just want everything
But everything means nothing
If I ain't got you

羊b係咪糖水

應該嚟

到時見

希望順利

聽日唔見就絕交

呵呵呵 食飽飯了

出埋呢招我明明small potato

Me too

我叻d 生果都食埋了

靜雞雞

早你個晨

餅

係靚女幸

怎怎

楚

Whyyyyyy

咁你咪好勁

晚你個安

呵呵呵 聞到清新既廢氣了

我唔係

口力過口力哥 充滿力量 準備好番工了

有一千個人fc左啦 你冇得否認

係架架啊！

架架！！

你地個邊凍唔凍

遲啲就會知

假假

佢哋講大話

唔凍

個個都話媽咪好靚
唔通又係大話啦咩
我信佢地

你果邊呢？

係楚楚啊！

態仔餅

想念楚姐的一百種方法
貼.jpg

辛辛

禾依邊巧凍

媽咪

掛你

幾時收皮

冇開窗好焗

好熱 熱到傻

嗨！有想我嗎

同浮結婚果日

你地巧strong

你嗰邊咁大風

浮仔食左野未

開個天文台 講幾多度黎聽下

喜歡凍

我都係

做咩唔開窗 通風舒服啲

仲飽緊

我都無開

好久唔見

🖕🏽

福地

真
咁你有無掛me

32

咩蛋包飯黎 咁抵食既

最好就跌落16度

收咗皮

一定吃了好味的東西

我呢邊多曱甴 (真係曱甴)
試過見住佢喺窗邊爬入屋

16度樓下最正

唔好開了

想先上黎搵你

我唔開了

我淨係比佢一個🖕🏾架喳

佢好洩

你食屎唔使錢仲抵

曼谷？

吃左蛋包飯

掛ing

小強就還好既
不過都係閂左穩陣

我真係好賤

一定好爽

半山區

朋友打台風話好驚

仲有埋圖 好有創意

我好驚

愛你架架
熊抱

保護餅餅！

負皮你

熊抱

想快啲冬天

柬埔寨

我好有創意

我好有家教

我又食

便秘果時好肚餓

我都保護楚楚！

好恐怖

大大力抱tim啊

帝姐話我住山窿的 深山老人

山竹個次朋友話成座樓搖啊搖啊

菲律賓？

我保護你就唔驚

瘋狂賴床

獎你一個飛吻

被竇暖笠笠

大加號

唔想同你講嘢

奶綠好

我好strong!保護全世界

老撾

召喚書記

楚楚

冚幾張被

做咩咁主動>_<

你好

行雷我都唔醒

唔鍾意人講大話的

希望有人可以幫手記低帝姐既日行多善

印尼啦

蛋撻呢

以後就等我照顧你

書記會企我果邊架今次

見係你炸 唔要我收返

有次屋企嗰棟樓響火警鐘
我都唔醒
好彩係誤鳴 唔係

是但啦

咁我乖乖比你保護

我兩張咋

係我樓下拎

想飲奶綠

拖佢出去斬

好型

你收買咗書記

差不多了 依家我都擺多左張細被係床

我要

我依家一張咋

weak

長洲？

要頒獎比你

奶綠七分甜變奶綠七分熟

想對你好

咁偷偷地比你

唔好啊

衝呀

雞翼？

我地光明正大

我個張細被仔 可以摺埋做枕頭架！
但係我整爛左個拉鍊位

拿 冇收買既
食餐飯 送下禮姐

交比你

早抖咁多位

我個fd都咁講
好彩無事

糯米糍？

咁我要對你超好

你地邊個想拖我出去啊？

我想食酥皮

依個禮拜無煮飯仔

咁正
我都想要！

有無入埋更衣室先

係咪由細冚到大個d被仔

怕醜了

好

晚安！

早抖！

好鬼痴線 我個邊就還好

我都有 好香

想食雞翼

雞翼 蕃茄炒蛋 芒西

Goodnight

我拖

always識玩的架架

點解好香係

01:00集合

之前係年宵買熊大

想睇你怕醜

佢唔撚識收

個啲被仔比媽媽掉左啦
不過依張都跟左我幾年了

你識玩d

好正
今年無得行 慘

靚仔

香到伸俐

你開到聲就要整了

收皮？

點可以掉

芒西好想食！！！

霉晒

我我我好易怕醜的

用咩汁整

收收收咩呀寶寶

跟得你多炸

呢d一早入左啦
乜都入埋啦 何至入埋更衣室

咁就要跟我一世

個陣仲要係凌晨4、5點行
清貨價好似30、40蚊左右就買到
唉今年

想同楚楚瘋狂行年宵

辛苦哂你了 粗重野黎

仲要係幼稚園開始用
有我個名的！！！！

今年冇fuck goods攤位

Fk..我黎搵你了！！！

咁珍貴

快整

因為你好

你唔要浮仔啦？

最近研究緊土匪雞翼
下次想整可樂雞翼

我想睇！！！

你黎接我ok?

嬲左
明明最鍾意行依啲

我全都要

好想睇

你洩洩

唔緊要 斬到你就得啦

下唔覺

擔心係正常

無事就得啦

今年食屎屎了

手牽手 我地一齊走

和我行
我成日失心瘋亂買嘢

入完德仔再入浮雲再入德入浮入德入浮
其實....我地平時都三個玩
唔通又同你地講咩

楚b 我要食飯飯

我會阻止你
雖然我都會亂買野

原來呃我

鍾意睇人買野

拖到一次已經無憾了毒毒的心願

做完手術 訓唔着

好識玩

無口貓

我阻止哂你地

咩事

整埋比你

咁驚

出去食實際啲

可能對仔先怕醜掛

拖你隻腳

過黎食

咁攻心計既 好恐怖

滾

驚咩喎有人愛你

想睇你唔得咩

帝帝

對住你點同

濛b

我係樓下開檔有冇人黎

暗戀真係辛苦，掛住佢又唔可以搵佢

我冇嘢講
保護楚b！

我過黎你會唔會餵埋我

腳指十指緊扣

爸爸

唔準詆毀楚楚

真係可以 你會賣咩

我們小手拉大手 一起郊遊

隨便睇

幾時啊廚b

帶我去

整斷左隻手

防暴狗

有你阻止 我都放心啲
買野很開心 銀包就唔開心了

明戀咪得

佢咁恐怖仲保護佢
試下過黎我呢邊既陣型

下星期？

我嚟

不要暗戀

頂

茅啊茅啊⋯

荷包乾硬化

我中意人陪我一齊買

實抽筋

你邊位
保護楚b

飛飛

好憎 以前小朋友就中意

我淨係會睇住 唔買野

楚衛兵重現江湖

can

個個都咁靚仔靚女想我點

無口好恐怖

我都好憎
今次去日本坐新幹線仲坐左佢車

唔好隔咁耐啦

訓先 聽朝早起

廚b

有矛掛字禾牙

你想我咪餵

腳指拿鬆哂

Me今個禮拜六冇錢

爸爸淨係唔應me
傷心

咪就係

我驚了 又恰我

廚廚

賣咩好

我額頭寫住好人

你幾時返出嚟教波

賣走你

餅餅

睇完了 好似見到我個全世界咁

我都見到hello kitty新幹線

巧 咁快啲帶我去蒲

你係好人

Ummmm
唔知喎

應該可以的

愛你

整返個緣份配對計劃
買一碗芒西就拎到一個電話號碼

今個禮拜洗多咗

Stfu

楚姐有

我2

餅餅養我未

黑人憎
仲要買p字頭cheesecake都有佢

你係靚女

駁唔到

禾有
爸爸呢
有矛掛禾

離間我地

賣到幾錢

呢間野排到趴街

餃姐帶我地去威

Me三

買啦幸豬 好靚好襯你

掛屎鳥

我都等緊人養

都係蠟筆小新打耳啲

有冇卡想比我？

不了！唔靚

鬧我

早抖了廚

我排左半個鐘
因為未食過

假

扮

我走先 我有佢

吾知呢你估下

Kai針仔！
禾愛你爸爸

試下屋企開檔

冇

所有人都安全？

嬲死我

我冇

芒西

我會諗好耐 諗諗下就唔買啦

真 想死了

獨獨

窮了

買咗Nike

養我

真係唔靚

以下留言開放購入心事巴

我地一齊去威

有口既無口貓

啊~~~

唔想返工了

又恰我

我john

想做米蟲

0